已搵到破解方法

搵人寫個fake app, 用web app 形式寫
抄到個app 十足

apk

推

要照顧埋ios 用戶

安心出精
炮房打卡軟件

仲有要考慮上唔上到架 同埋 上到架 港共都一定會report 到佢下架

所以一定係要web app 形式

mega.nz 直接 download

冇人想知呀

我意思ios 方面 an就一定裝到 但ios 一定要經appstore

整個cloud service(寫過個甚至直接裝安心上路), upload個qr code上去，佢就gen返張圖畀你
因為黎黎去去都係得server一個account, 唔怕出賣個人資料

急問
如果政府場地個code唔知點解掃極都掃唔到
仲入唔入得？
趕住入紙求解答

佢有人手登記

拉

駛乜咁麻煩呀 個fake app detect 到係qr code 就扮嘟完果頁 搞掂

唔該巴打
咁藍店呢？戲院呢？
係咪想幫襯都唔入得？

即係唔使裝app都得？

會show返個qr code係咩地方架嘛

我未用過 唔知佢點運作
但應該冇人會留意 求彈個地方名就得

唔洗，自己都可以讀佢個code

但要收集齊大家會去既地方既code, 個fake app先扮得返真app
定個qr code咁on9唔係編碼而直接係地方名？

屌你老母就係你啲咁嘅人搞到香港咁

而家嗰個講緊唔用嗰app

你就因為要入場玩玩具而用嗰app

收皮啦 港共最想要你呢啲人

直接地方名黎

{"metadata":null,"nameZh":"良田體育館","nameEn":"Leung Tin Sports Centre","type":"SPORTSCULTURALRECREATIONAL","hash":"e73818b1c7e80533a822761976a2c052f1e0543e4683409586fd8994a3c1fe76"}

個編碼畀人爆咗點decode啦
寫個phaser咪read到地方名，唔使連網唔使database

自己直接打地方名咪得

加密都唔用

唔係好事
一班人用假App，表面上又多咗人用
堅決唔用嗰啲又孤立多啲

嗱我就唔用嘅（假App都唔用）
WFH + 外賣
驚閪

我叫鄭月鵝

唔裝app 分分鐘要留更多資料
未裝過個app ，聽政府講"理論上"係唔會要個人資料
真係迫住要用嘅話，裝落舊電話到好過人手登記

啱呀

身分證佢不嬲有啦
電話留公司果部ok
公司出部電話個冧巴成日轉就麻煩啲

重點係唔裝app
唔俾佢收集數據

個曲好似 embed 咗個地方名，所以應該無問題

已完成？

咁都上熱門

ios有樣嘢叫AltStore 可以用嚟裝自己d app
利申: 未用過

等app

留明

我部华为电话没App Store装唔到

林郑月娥是否外国势力

咪傻 支為個appstore都有上架

整 app 係多餘，所有野 pwa 都做到
類似呢個再 improve 下，整到同真 app 一樣

科技呢方面政府永遠落後
睇佢派錢都派得衰過人就知啦

真係咁撚on9?!?!?!?!???

破乜解？即係玩妥協？
咁個陣國安法話玩法律灰色地帶得啦
洗咩出黎遊行？

點decode法？

媽呀，好撚垃圾呀

pin this

如果好多人無帶手機，個個排長龍登記資料，唔知大家點睇

藍店特色

你又岩喎 咁樣一於大家帶飯盒！ 咁又係咪委協？
好喇 直接唔放qr code 大家都唔掃 等佢拉曬大家 咁就好有用喇一定

有冇人估下個hash有乜用

𨳊填資料咪得囉

加黎有咩用？成個連登都係五毛 係咪都睇到架喇
咁咪一於佢有update 咪再破過囉

可以唔用先得
飯可以叫外賣
入政府地方例如去入境處攪passport
可以點唔用？

無知一問
如果打錯個名 e.g Leung Tin Sports Centre => Leung Tin Sport Centre

我都驚比寫app條友偷資料

乜撚野黎？

係咪就犯咗 不誠實使用電腦

已pin

必要咪最多即場填資料登記
點解要download個app?

你問咩

BINGO
第二十四條 為脅迫中央人民政府、香港特別行政區政府或者國際組織或者威嚇公眾以圖實現政治主張，組織、策劃、實施、參與實施或者威脅實施以下造成或者意圖造成嚴重社會危害的恐怖活動之一的，即屬犯罪：(一) 針對人的嚴重暴力；(二) 爆炸、縱火或者投放毒害性、放射性、傳染病病原體等物質；(三) 破壞交通工具、交通設施、電力設備、燃氣設備或者其他易燃易爆設備；(四) 嚴重干擾、破壞水、電、燃氣、交通、通訊、網絡等公共服務和管理的電子控制系統；(五) 以其他危險方法嚴重危害公眾健康或者安全。犯前款罪，致人重傷、死亡或者使公私財產遭受重大損失的，處無期徒刑或者十年以上有期徒刑；其他情形，處三年以上十年以下有期徒刑。

有app都上唔到架
android可以靠apk
ios點上架
唔該唔好太離地

只係一個模擬器黎 web app 一定要有你許可先用得 d location 鏡頭 mic 等等 即係web app 想用你d 野時候 一定會彈個野出黎問你可唔可以
仲要每次開出黎都要accept 先用得 用完你可以disable 埋 安心d

呢個係web app 黎
所以我好強調係web app
web app 係唔駛理上唔上架

關你撚事咩

如果登記要埋詳細資料未仲衰過用app
同埋你睇清楚而家個post個solution唔係用app喎

啱啊 最好婚都唔好結唔好去登記

就算知有 如果夠似就冇所謂 不過iPhone煩啲

都會攞到ip

變咗suspended domain

整個生成器咪得

好想知佢個hash有乜用

Ios 用testflight

幾分鐘前仲上到
死得咁快都有

iOS唔係要signed左個app先裝到咩

見機行事啦

自己sign

web 係最好

諗緊比人查喺上來，見到個web browser 個navigation bar會唔會好大鑊

扮傻咪得囉
唔識得用app佢哋冇辦法

你話係人哋教你咪得囉

無估到個design咁廢丫嘛

好似gab 咁 將個web app 放到係home
仲有開左好似真係app 咁 完全冇browser 既野出現

覺得work 既 請幫手推po 等web app 個creator 可以吸收我地意見 將個fake web app 完美左佢
仲有推廣比更多人知呢個破解

而加周圍講都係話名同電話，如果邊間要留身份證就一定掉頭走啦下話，仲入去？傻咖？

整pwa扮app

push

咩網黎

LM 可以出一舊水支持SERVER

Lm

iOS add to home screen

我覺得最終極既玩法都係寫隻一模一樣既web app出黎
不過唔熟寫app, 唔知可唔可以寫到開到相機出黎扮scan個步
有埋就perfect

我pin 左果隻咪就係咁

你pin個隻死左喇
我睇都未睇過已經入唔到

唔緊要 只要有個code 個creator 好快又可以再東山再起

如果自己改地方名 打錯/漏字 會有咩影響

買部舊pixal裝CrapheneOS/CalyxOS再disallow internet access

GrapheneOS

冇，只要個hash係啱，其他點改都得

是咁的，我整咗個安心出行翻版

只要夠多人唔用，就有本錢等對方跪
利申：我明白唔係個個都可以完全唔出街